好想好似啲廢老做人咁正面

乜都唔識驚咁

相信政府咪不用怕

人地都半隻腳叉入棺材
仲有乜野可以擔心?

佢哋想拉人入去陪葬

相信政府但係政府叫佢地避免聚會都唔撚理

你有咩咁驚呀樓主？

當你好似佢哋咁知道自己得幾年命嘅時候，就會樂觀好多
橫掂都係會死，自己開心咗先
其他人死唔死唔洗理，橫掂自己死咗都唔會知比人鬧

你咪廢老=.=

樓上

仲慶回歸，真係抵撚死

做左噤多年廢人, 都死唔去, 係正面d ge

個d唔係叫正面
只係一個無思想既空殼